求救 屋企部琴俾蟲蛀 可以點算

部琴都年幾冇開過
一開就係咁
點算好
係咪冇得救

Molamola

買得琴都唔方窮啦

Mola

燒
陣間啲蟲去埋你其他家私就仆街

唔係掛會唔會太誇張

搵琴行問問啦
不過搵隻滅蟲蛋炸下先可能好d

認真，自己唔識搞俾啲錢搵人上嚟搞好過

我都考慮緊同樣嘅嘢
不過老豆又話唔洗哂啲無謂錢

不過唔知炸邊

樓豬老豆唔係北上仲未返咩

有咩影響?

好似木蝨黎喎,如果係就好煩

啲音準我都唔係好理
但驚會蛀其他家私
但蛀咗好耐都唔見其他地方有

咁仲有咩好煩

啲蟲睇見就眼怨

認真答你
冇得搞
趁佢未擴散去其他傢俬快手掉左佢
否則你屋都唔洗要

破開佢再影幅相黎睇下，可能有得救

利伸：爛木博士

小問題黎，搵調音師傅上去檢查左先

拆開下面塊板 係琴膽下面個空位放驅蟲藥，蛀左果位搵補土補返佢

琴膽膽keyboard冇事就得啦，外表小事黎

好少可憑空咁蛀 你琴下面係咪連住木地板 如果係就gg 一定係下面蛀上黎 你老豆想唔整都唔得

如果係喺間房就簡單啦
直接揭開d蓋然後閂門炸
睇說明就識㗎啦

你係咪冇插條暖管？

Dum落深圳河一個禮拜 毒撚死晒啲蟲

係廳